警察亂開槍就叫合法武力，示威者打爆塊濕鳩玻璃就叫好暴力，都戇撚鳩

唔好講出嚟引人笑啦仆街林鄭同盧姓狗
示威者就識拉
警察開槍掉催淚彈就唔撚查
藍絲非禮女仔又唔撚查
冚家剷啦去林鄭月娥，信天主教都到咁撚邪惡
好彩我略懂面相命理，睇到條冚家剷個氣色，都就嚟惡疾纏身，命不久矣

因為支狗個心都係玻璃造